{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 흰구름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00です。 チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 超過人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合、入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなります。 バーベキューの利用時間は14:00から24:00までで、炭+グリルの料金は30,000ウォンです。 バーベキュー場は独立した空間で、消耗品は直接用意したりスーパーで購入することができます。 バーベキュー場の利用時間は夕方10時までです。 客室は禁煙室内です。 プールは営業日中ずっと利用可能で、お湯の追加料金があります。 駐車が可能で、各種施設も利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にペンションに連絡してください。超過人数に対しては追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、宿泊をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は14:00から24:00までで、炭とグリルの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのような施設ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は独立した空間であり、消耗品は自分で用意するか、近くのスーパーで購入することができます。利用時間は夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室内です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは営業日中いつでも利用可能です。お湯の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。また、各種施設も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 404
    }
}